澳洲景點被噴上香港人加油

好似冇人講過亦冇乜新聞有講
呢件事係前幾日發生

左右兩邊都比人噴左香港人加油
雖然已經抹返
但有「知情人士」話係「香港人」做
上圖可以睇得出個「港」字多左劃

個人認為係被老屈實際係咩人做就在心中啦

大陸仔老屈
開始打毒針

唔會有真香港人 個人字係跟輸入法咁寫

個油字個三點都係啦

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

呢件事都係我係澳洲留學既朋友講我先知 唔知仲有冇其他地方都有類似既事發生